{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6505&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주풍남관광호텔"
    },
    "text": "韓国のスローシティ「韓屋村」と「慶基殿」、朝鮮時代の建築物宝物第583号「全州客舎」、韓国人が歩きたい街「全州映画の街」に隣接した場所に位置する宿です。 高級感あふれるインテリアで構成され、快適な客室を提供し、コーヒーショップや宴会場があり、ゆったりと時間を過ごすことができます。 慶基殿までは車で6分、全州高速バスターミナルまでは車で7分、全州韓屋村までは車で8分かかります。 チェックインは5:00から、チェックアウトは2:00まで可能です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は全部禁煙です。 歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは無料で提供される洗面用具に含まれます。 ビジネスセンターをご利用の際、ミネラルウォーター2本を無料で差し上げます。 付帯施設としてはカフェ、宴会場、ビジネスセンター、豊南ホールがあり、朝食は7:00から9:00まで提供されます。 客室では調理が不可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしには宿泊が不可能であり、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 実際のイメージと異なる場合があり、割り当てられる客室とベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 この価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿は韓国のスローシティ「韓屋村」と「慶基殿」、朝鮮時代の建築物宝物第583号「全州客舎」、韓国人が歩きたい街「全州映画の街」に隣接した場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿の客室は高級感あふれるインテリアで構成され、快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には慶基殿や全州韓屋村などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは5:00から、チェックアウトは2:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿のインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "宿では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室は全部禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "宿の付帯施設としてはカフェ、宴会場、ビジネスセンター、豊南ホールがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は7:00から9:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は料理をすることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊者は客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには宿泊ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 383
    }
}